屌你老母咩老母麵

仆街我啲過夜牛

賭仔就係咁

*麵仔就係咁